（有圖）其實達哥都幾索呀.......

唔講其他野，淨係睇樣，你屌唔屌？

正評：幾歹都屌

負評：狗也不要

以為真係達哥

見過真人皮膚好白滑
又成日長跑
身體一定好fit好注重飲食

所以唔明何成日剪到咁知做乜

早幾年真係成個男人樣咁 而家愈黎愈正

真心講句，佢長髮真係無得輸

認真你便輸了

近兩套劇造型幾正
短髮就不了

佢認真練跑步呢樣係值得欣賞

究竟係達哥似女人
定佢似男人

其實係雙胞胎

佢對腳屌打其他唔做運動筷子腳港女

係索嘅

屌射咗

呢個則面好正

堅系。達姐

短髮最正

佢係真心靚 但學歷就

真心係靚左，又有做開運動，身型應該唔錯不過菲律賓學歷單野幾時解釋

真•達哥都係索

佢而家真係愈睇愈正

一直覺得佢好靚，之前真心好多人跟風踩佢